暗戀咗一個人好耐

由暗戀你，到放棄你。我終於因為畢咗業，時間的沖洗，令到我慢慢忘記你，唔再因為你影響到自己嘅心情。
但係點解你要在我正正打算重新出發嘅時候你黎搵我，點解要重新比希望我。點解你要主動搵我，再慢慢消失，呢種由天堂落地獄嘅感覺，真係好難受。點解要咁做

奉勸如果對一個人無興趣，請你唔好搵佢。因為真係好容易令人誤會

點解要暗戀？ 唔識去溝佢？

不要去暗戀去強姦

搵你傾兩句就以為有機，唔好咁癲啦大佬

因為人地之前有男朋友

可能我毒撚性格，一個兩年已經無聯絡無任何交情嘅人究竟有乜好傾